[巴絲留意]我哋開始比人包圍

臨近國㷫，對家傳媒戰手法開始升級
1.多日多人跳樓浮屍就係為左令你哋開始情感麻木,偏向追究警暴,令之前發生醫院系統漏洞,基本法指出香港有普選等大問題被忽視
2.議員被捕被襲,令議員人人自危,減少阻礙狗方清場,狗方拉夠人有交代
3.狗方黑衣做勇武,混淆我方士氣,令和理非質疑係咪勇武做時,勇武因要出嚟澄清,士氣低落
而家對家就擺明係抄我哋,我哋就更需要思想上Be Water,創造新式戰略,回歸及重提運動五大訴求
兄弟爬山,各有各做

推（1/10）

推（2/10）

推（3/10）

推（4/10）

推（5/10）

推（6/10）

推（7/10）

推（8/10）

推（9/10）

推（10/10）

推